被人迫去髮廊仲慘過上刑場

今日我老母話我頭髮太長，要剪。我一向都係俾老豆剪頭髮嘅，咁我就問佢放左工可唔可以幫我剪。點知佢話:"你老母都唔知係唔係生左個智障仔，廿幾歲都淨係敢俾屋企人剪頭髮，我話俾你知今日唔係對面街間髮廊剪就咪撚駛番嚟打機" 跟住就嗌我"死出去"(好大聲，所以我好合作)

去到髮廊，我即刻覺得自己墮入咗無間地獄，見到一班頭髮五顏六色嘅潮女型男係到傾計。收銀個mk仔(好似忍住笑):"先生剪髮啊?"我話係啊跟住就帶左我去洗頭。去到個位我先法國居然係個白頭mk妹幫我洗頭，我個心即刻沉左一下

個mk妹對手掂我個下我即刻好似觸左電咁，開始好緊張。我成個身即刻硬曬，個mk妹都feel到，開始忍唔住笑。我聽到d笑聲仲加驚，大聲喘氣，搞到佢大聲笑咗出嚟。

我去到e到已經忍唔到，唔理個mk妹企番起身走左去收銀到俾錢。個mk仔話:"先生你頭都未洗完㖞"我唔理佢，擺低錢跑左出去。

潮文

真咖

假膠

你老豆用心良苦,想你去完髮廊剪髮就行上兩層叫雞破處咋

0分重作

好可愛

你見到我真人唔會咁諗

你老豆可能過左身

之後呢

老母同我求情，話唔好咁樣迫個仔，老豆同佢嗌左一陣交先俾我入番屋企仲話"你條廢柴就成世攬住你老母啦"

我都覺得我好冇用

死假膠

點解咁講

收皮啦，無人回你d垃圾post架啦

i know...

唔好咁啦

that feeling

好怕剪頭髮

每次行入去都會自己俾班mk恥笑緊

個笑點係邊

agger